[突發] 中環大會堂開始多人

鄔小姐嘅悼念會即將開始
大家黎放低對死者嘅心意啦

唔好搭西鐵呀